Установите SnakessS и textures/... 
Запустите из одной директории    
The SnakessS Game - игра для двоих на локальном компьютере
Управление змейками - WASD и ← → ↑ ↓
При поражении нажмите ПРОБЕЛ, чтобы начать заново 